FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (304) RIP Reyes

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

lm

Reyes RIP \|/

\|/

Rip reyes

Loan firmino 3場攪掂，仲博左球pk俾aurier
Hero Lucas 6/7場都未得
而家用86son trytry

Firmino好撚勁

話說隻fernandes打邊幾勁

rip 雷耶斯

Bruno Fernandes?

見對手用好勁
下三路好救得

龍依家嘢風水黎，明明大家都係tots alisson, 我嗰隻一射就入，人地嗰隻零封我完場

偉拉點解可以勁成咁
行過就了走人粒波
用過先知干蛇真係一半都冇
企位又靚 起步又快
推進都好撚勁

唉 連續兩場輸俾full replay
好彩手制同mon 仲健在

建議你抖抖先

放直線都幾勁

笑死人見我做緊個LB任 0:0認真打 輸1:4就係到挽波香港朋友真係好

抖就打唔切
前兩日都唔得閒打

我發現佢ai 勁過手控
隔離控隻快嘅迫對手埋偉到
應該係我廢

yep

屌啦星隻ederson平均一場派一次膠

食咩chem?
Hunter?

隻Tots b華成日中柱
走d位同passing係幾好

是但啦我都係後備換入去

連續兩場角球自己衝出去打空氣
啱啱夠膽死接地波傳中OG埋

繼續enjoy game

我啱啱都有球og本身打和

咩龍

91DDG

呢球笑死我

有冇LIHKG ccb 刷 home win

市場冇哂ucl rare 可以點搞

琴晚做完油雞
今日再做埋韋拉
埋單用左1.2m
唔做都唔知廠底肥料值2m

唔好做囉 唔係好值

有untrade 84 藍都含淚做

D free totw 好正 又易連
有咩事就出雙龍（trapp+sommer)拉高rating

點解我啲ucl rare都係10k max

係 我pack抽中tots 碧基
歐聯奧歷治
同3隻土超tota肥料

我岩岩點算緊我做完vieria有幾多Untrade淨， 仲有70萬coins 。keep住奴WL同埋weekly 完驚前做埋油雞不是夢

95 x1
90 x1
89 x3
88 x2
87 IF x1
86 x1
84 x2
85 x3

完驚前砌多隻icon, 古韋油大家會揀邊隻

一定夠
我本身有90古 同1m
賣左有3.6
做完93古之後仲有1.9
仲有d未用曬
可以做埋韋拉

做左古 抽左bb油 遲d做埋韋拉
古係不可取代

個波fing出黎個下反物理
古烈特自帶攝石

三隻都無既話我會揀古

第一次有機會挑戰20w，5場機會結果1w3L
對面控隻前鋒搶波仲勁過我隻中堅，帶波就黐哂膠水咁點落腳都唔甩
好恐怖

個個wl 打耐左
都會開始懷疑
究竟係自己打得好過人贏
定ea幫手贏

有冇bruno fernandez食評

周身刀冇張利（好似係）

講真 買tots 不如砌三神獸
依家又唔算太貴又可以清untrade又有實力保証

好用
上一兩個post好似有人講過

西甲 defender assist 個任有冇tips

放棄

打邊個位好
依家lam motmhavatz cam futmas kdb ram bb油雞

想kdb讓cam位俾油雞然後 bruno打ram

3*wf打邊唔知夠唔夠做

我做古烈治都係用左2m
Tots d肥料好正
一路做都好似買左5隻sommer/trapp

依家有土超
仲正
又易連又肥
之後淨係補d 84 龍就交得

gaya好用喎 想要

用alba好過啦

基本上除咗用兩閘傳中之外，無咩方法可以搞

攞兩閘擺中場中 2個中場中擺落兩閘 輸一球就forefit 好快就搞得惦

有無巴打而加刷homewin?

小心ka lam 掛home win away唔打 home先打

大量入土超tots 肥料必備

仲有ea sport

好想快啲反屋企撚隻韋拉
好期待究其有幾好撞

輸一場再dc
16win收皮

我抽中左呢隻，今個星期7chem打wl，放落Ram位，幾好用,係3腳要儘量就番右腳，但性價比黎講絕對高。

到底有邊隻rare ucl 買到
我差兩個

冇乜特別
都係跑得快腳又長識吸波推進勁有頭鎚咁上下

屌你獌狗真係狗黎
贏緊一球狂晒時間
60分鐘開始後半場猜波
狂pause 唔郁等你quit
Psn youyukobe2
屌你老母啦

屌 最後一場贏先有17win ..90分鐘角球零角度比人倒掛入絕殺 16win

哦 原來支那狗黎

蝶巴都做左
完驚公廁 韋拉油雞

用佢拍偉素 成隊波爽撚到
有機會一定要做埋油雞
破壞遊戲平衡

做完韋拉無晒untrade...無得整埋油雞玩

今個wl真係特別多猜波狗

今個星期打WL 除咗俾人炒過一場 之後輸都係輸一球 贏個陣就炒人炒得好順
但都係得個14W

偉拉要做先過油雞
中場大佬 成隊舒服哂
進攻都有d取替品既 雖然油雞一定係最勁個幾個

頭先對咗場猜波仔，佢控波既4成時間係後場，睇得出佢唔係特登，但真心唔明佢咩打法

Home win多數賤種

想問下有無巴打知咩事
修復隻game同re機都試過
晏就開始就係咁
淨係入唔到wl
利申 pc撚

我做晒2隻
今晚收工反去撞佢老味
我tots allan拍韋拉
一條肉腸加隻癲狗

應該ok 偉拉總會出現係最佳位置

油雞尻射都會入
射球波以為飛機 點知係網底或楣底入

打rival 全場0比0 我見對面香港人打得又唔閪 89分鐘我自入比佢贏算
佢衝鏡睇replay

猜波都唔得
佢係咪淨係後場互傳唔攻想浪費時間個d先

Lag 撚到

有冇95拉膠食評

油雞真係變公廁
但又唔夠cash 要做就要賣人
普金朗定油雞好

油雞細粒少少 頭差dd 但佢都係好頂得 跑快d
朗就大份有身位d 頭頂級

有時對條啲好搶得好中場線 仲要好硬淨嘅後防線
想猜上去又俾人搶 想斬上去又俾人撞死
心諗 唔喺後場猜定少少先攻 唔通真係送個波俾人反殺自己咩

係咪冇sweep deal?

d 主場撚好煩
作客好似真係要佢黎我屋企打咁

真

我覺得朗重要啲
有個氣場係到

又17w可以養生

扭就油雞
否則牙朗

要刷home win就趁依家啦
我場場都係作客

好用 夠快射得控得

衰在單腳

我都覺 佢啲射波真係冇預過都射得入

真係唔明d全爆隊 解埋d任黎做乜尻

如果講射波同tap in呢
我依家用朗都係玩一腳波
成日係後衛身後都伸到隻腳出黎射入

我想問入到game轉form eg. 4231 to 433, 入面球員d指令係咪一定要重新set?

奴性

未入場前喺squad可以轉定

我講緊Dynamic Tactics

係
慢幾拍
Button delay 都極點，開game 以來最差

第一次17game 14w

我古韋好少兩隻同場fit
一係古踢哂一係韋搶哂
同埋我隻韋拉著長袖特別勁

唔揀主客
但有時作客真係好慢 任佢扭

點解WL d人特別鐘意衝鏡同full replay?

Ching係咪指30秒內set好個個timing? 定我get錯

下星期邊兩個聯賽tots
唔少pack 放左響度想開

如果你pause轉balanced嗰個要從新set
dynamic tatics就唔洗

撞過呢條撚樣，又衝cam又盛

依個大陸仔 頭幾場撞到輸咗
我入波就即skip
佢就請我衝cam鳩舞全餐

岩岩再撞到報牛成功

屌15w 淨7，連輸3場
玩到無癮
我d人傳波好似痾尿咁，俾人intercept 到仆街
果斷息機

之前課2000咩都沒
做日任反而中左隻

搶半個鐘先搶到一隻，仲爭兩隻

D 支那人真係好狗 正一癌細胞 連打個機都咁toxic
唔該支共block埋psn佢

Fifa 19 係你設定隊波既時候可以set 5個tactics ，即係可以有一個係4231，你入場用十字轉番去你揀果個就得

估唔到成個月冇玩
Dumfries仲夠carry我20
In dumdum we trust

想問週任DR歐聯入波任，入完走場計唔計？

做乜sbc?

好！開個頭先

解晒 西班牙後衛 熱刺 利記 任

41212 尻斬係最快既 10場內 解晒 輸一球即走

古

有無巴打fdly?

又係佢 撞親佢都走 咁多位手足睇路 唔好益佢

wkly obj同ucl mm

咁貴

點解成晚入ut都不停error彈番出main menu

計，msg 同人講比你入一球老烏2球走好多都肯

想問你地msg人用邊個app
不嬲無用開唔知

Ps messages 官方app黎
不過有時遇到人地答ok 但過咗時攪到佢走咗場

90 vvd
91山齊士
Tots laporte

邊兩個打中堅最好？

自己入咗波再自己走場都計？

同問，可以輸三場買objective，入完走場就得定要等到完場

Thx 巴打

清砌 moment best定油雞好

油雞

同問 我都想知

歐聯果個唔使贏，入咗就走得，計

有無人有同感 自己個陣係就係愈黎愈勁 但個遊戲體驗就愈黎愈差

無 因為係不嬲都差

好撚on9
比人屌打就會贏到
屌打人就會輸
D贏波輸波都好無說服力
今個星期開局6g1w
尻下尻下22g14w
個個星期都一尻樣

你係咪刷得home win多？

無知一問
大家仲有冇開綠燈

刷home win真係好撚燥 已經差唔多10場作客先有1場主 仲要走9我場

奴性重

17wins係咪有保底

max 40k都俾人即買

d死仆街係咁走場,屌

呢集仆街食屎啦

勁 咁都搶到

有冇人覺得最近好易比人吹foul
我埋去搶波，有時hi一hi到佢就比人吹，正方制都冇禁淨係手控埋去食位都foul好煩
有時明明望住人地控甩我就禁制出腳tackle，都冇撞到佢又foul

不如直接用錢抽125k pack

屌你今日個gameplay都delay成秒 點玩

無事了 啱啱日本死ser

覺，但人地咁做就唔foul,從後推跌都冇foul

歐聯卡任唔做啦又無咩卡仲要assist

個任一開就買人做 dr 入3個波有50k 定45k pack 抵做

係真係吹漲
今日有球輸12碼，我搵隻Luiz剩行埋去食位，已經咩制都冇禁都照輸12碼

我都係，痴線，真係終極西game

岩岩有球我禁區頂橫傳
對面隻luiz 明明跳起出腳閂到個波
點知隻腳到個波之前佢縮左腳
先再出過
根住我就入左

多謝巴打解答，已經搞點，祝你紅卡抽賓爺

個撚個都Quit
我就係咁送
on撚9

4萬就真係不了，1萬我都可以接受，本身多咗好多non rare 1萬賣晒，當蝕tax一換一

想問問TOTY vvd 同tots vvd 的分別值40萬嗎？ 諗緊係咪可以慳返果40萬

雖然lag到仆街 都勉強20左

買咗隻ucl kane黎做任
好撚勁

14仲有9場,已經唔想打

本身個陣入game轉4231，包皮轉RM, 列貝利轉CAM, 基沙文轉LM, 想問基沙文個位可以點upgrade(想有4wk)宜家用緊張基沙文係swap 換嘅（st 90），budget 950k, RM/cam/st 轉打LM,有咩人選？定買RW基沙文就算？or 做icon?(本身撈足tots同埋一堆special card untrade)

求巴打解答

呢個星期做左偉拉即刻就17win(26g/17w) ，好彩上次聽左巴打叫我賣曬B team upgrade A team（第一年玩ut利申）

大部份人同你一樣同感，不過ea 話係平衡個遊戲，攞埋專利

祝全家安好

集中一隊再求其搵隊打sb回體給終好啲

我尋晚有球人地單刀拉一拉佢完全無失平衡拖番後個波仲響佢道，佢傳走跟手吹我12碼

不如你地10次一半home 都無既轉shau 12（係咪咁串）好過啦，大陸人可能仲好過d連登仔

又一隻狗 祝全家安好

game play 快到用433 都打到好似41212 彈彈波

覺得拎e1 既真係要研究下咩構造 特別係非爆機隊都e1 到

有咩可能明明有scripting 都可以有九成勝率 當大家都係高手都受呢個影響 竟然可以場場克服到

真係冷靜到一個點先可以做到

淨係大部份高手都feel唔到中鉛已經同你差好遠啦

20w 淨4
唔知e唔e到

慢 gameplay 同 順gameplay勝率已經差好遠

如果我個場彈到出神入化 超順 對你button delay 已經無得打

想問下你地D幾技術評分幾多分？同埋每星期WL幾多win?

我今年第一年打FIFA（之前都係winning撚），今集原來都打下打下都打咗差唔多成千場online
宜家平均15xx，平時都係1400-1600上下，D3-D4徘徊

但每星期WL都打得好辛苦打晒30場先11/14win
今星期又係得返3場但仲係12win
所以想知道大家個情況
睇下自己係咪真係廢到咁

有時人地食左春藥咁跑勁快

Dr 1000
Wl 14/17

球證我屌你老母咩

傳得幾靚

所以到底係佢地永遠無button delay 定係有咩技能可以button delay 情況下都赢到個無button delay既好對手 仲要唔係一場半場

廿場左右14win, 但dr分唔可以作準

2100-2200
金一

仲要加多腳

隻game真係好弱智，要你輸既時候，就算用最top既人，都會變到同用普金冇分別
人地矮仔閘跳撚到9樓咁高頂贏你班米9後衛，真係玩條撚

dr 1200
17w

大家做唔做ramos

Godin

我以為有關係
例如會影響中鉛機率咁

17w，dr咁低會唔會呀
我14w左右已經見到平時dr rank 1打緊既人

Dr 2100
Wl 20-23 wins

今個星期個gameplay閪到痴線，完全唔想打落去

重有10場14勝諗住衝17應該沒問題 點撚知 打到剩番3場 都重係14勝 CLS 棄權

應該無咩關係,個個week都係咁,金3收手

我好想專登開dr打 落到去只打wl已經夠rank 1

屌你老母homewin差2場 刷左成30場都仲未得

Sor ，我講得唔清楚，我既意思係dr div 1
你冇做任，有做正常都唔會咁低

咁好蝕底
上高d division啲獎好太多

場場都係幫人刷 幾時先有人幫我刷 屌

我都係 14/20 Now
偉拉真係太過份 盡上20試試

撞極都撞唔到呢度d巴打, 不過home win我照送

油雞 前場萬金油 屈機既存在

高手

我係475-99-510
但每星期都出盡奶力打晒30場先勉強14
有時仲要得8-11
最叻都係16未試過17

做佢定入tots Ben 爺好

我開頭整左古烈治同油雞先,最後砌埋韋拉先知佢係幾咁顛

古加佢絕對係1 + 1大過2

對親呢2個輸左9成...
唔用icons好難搶得贏佢地..

油雞勁賓爺太多

場場都係作客 場場都有人送
一到我主場就走 屌

icon唔可以咁比較, tots中場好多95, 古油93,韋91, 但用落絕對係後者屈好多

我果時都係因為油雞無做到mino

打sb刷出黎

前面好閪
後面又正常番

thanks bro

開波做油雞先

貴成個double

係, sb我有打, 奴week obj., 咁又好難輸俾電腦既

弱智 連續幾場係度比人屈遠射 下下直飛死角玩條撚
控住個波都冇撚用

究竟要幾黑先可以係咁撞返同一條友

d3,4正常啦
d3同d1 d人水平差好撚遠

屌你老母終於夠卡開始砌，練到好熟手，1分鐘搶到2隻

平時20場左右14win,今個星期16場仲係6win,係咁轉唔到人,ddg都撲咗4球入龍

+1
打撚最尾先17w
呀叔我心血少唔頂得幾多次

又開波5分鐘一野比人轟死角 屌你老母

勁double有突
2個rare player packs
Pack左bale 91tots回返好多

70分鐘就後場猜波
好波Johnsoncwk

Ramos 個模組都好勁下

Ramos性價比一定高啲

性價比一定拉膠嘅
Godin係勁strength 同角球頭鎚，有錢先要無咁鬆動拉膠係易link又幾勁

我無玩開西甲都想整佢入隊, 40萬唔駛係抵屌既

挑戰23w 失敗
角球都係唔識守

巴打係咪整左 8chem夠唔夠 諗緊icon定godin

巴打 我同你一樣
20w剩4 最後輸兩場
22w挑戰失敗

太耐無上 想問下歐聯卡做咩sell max嘅？

咁我好似好啲
都係20w 淨4
之後兩連敗

Pac 77 有10 chem 好d
平均6/7角球入一球
成舊大石閘住d人
Positioning 好好
放長波好放心
任剷唔foul
轉身好似有d吃力但打左10場wl無輸過佢

最後兩場
啲golden chance 射親都柱邊咁

下星期再努力挑戰上Elite

任剷唔foul

我單刀空哂中柱
可能太緊張 平時都綠燈到
今次個頭開得好先挑戰下
平時都係14收工

英超班友有冇咁勁可以無限小白
再加住速狂fake shot omg

有好多場一見到人地個陣就已經知賴野
準備rage quit

你認真？

?

17 win 收手了

我一張UCL Rare都搵唔到
已經諗住貴啲買

試下好似我咁淨係search一隻，唔好大包圍

我搵隻土超中場撳咗半粒鐘都未有

開土超TOT任 佢比張普通黃金於我？

開左土超個 guarantee pack , 中左張普金pato 既

仆街做super lig tots出左張閃金gaya俾我？

普金

仆街個tots sbc出隻普金82俾我

Bug 左
未改code

個任有BUG?

EA

屌你ea真係戇鳩鳩

屌 出81grimaldo wtf

登你地慘

屌佢老母EA

普金保證

準備等貼償

我diu 未上黎睇 做撚左

屌我出左張76

rare gold guarantee

實賠啦 賺一張閃金！

中普金

Same

屌你老母ea tots guaranteen？？？

Cork x 1

唔賠91 個張我dklm EA

咁岩中左Militao ，會唔會比番張藍卡我

屌，我以為我眼花

係咪唔會再出swap item?

垃圾ea，我見冇暗花都覺得奇怪，跟著出隻普金龍門，我仲以為自己開錯pack

即做，睇下賠乜

EA好波

屌啦出張普金 即刻上嚟睇咩事

普金銀河唯一

應該唔會啦 咁多tots obj
再出futswap真係奴撚死

電話㩒順手啲

唔駛中伏住

垃圾EA整個SBC都出事

做乜鳩，出張閃金仲要唔係土超

正，黑人應該有神秘力量

做啦 陣間必賠查斯古特

咁多人錯，一定賠，梗係做左先，賺張普金，雖然九成垃圾

反而想知有冇人見到開門
上Twitter 全部82樓下

ea

中左閃金左閘，個sbc咩事

可能係max 82

如果中朗係咩心情

bug

難中過六合彩

笑咗

中咗83 morata

Ok I will take it

究竟佢派返個真guarantee 包定點處理呢

恭喜巴打，你中大獎啦
不過土超大奬可能就冇你份

有tots

Fred

Twitter 見到有人中美羊

肯定派返就算，邊仲會有補償

Tots in pack
可能會派返tots sarabia 俾你

幫我upgrade呢隻做tots唔驅呀

睇Reddit話有人中普金dembele，Ben yedder
明明而家tots緊
如果而家錯得 d pack平時有錯都唔出奇
根本個機率真定假 冇人知

咁好，一次賺兩張

等人po 75閃金

冇人講張williams

個balance

中咗隻85肥料 即刻用埋先

一定好用

個code無左 無法補償

EA 好波

有冇想哭既感覺

無
完全係運氣正常發揮

回應未呀屌你EA

中左公廁maddison
Hes everywhere

繼續wl怒屌張reus睇下有冇機top 100

乜撚嘢事，開咗隻kepa出嚟

on9 EA

Kepa唔錯 有84

見到其他巴打開嘅嘢之後我都覺

頭先係睇po 做撚完心諗乜撚野事

係咪應該做左佢等賠

屌fix緊，爭1隻未submit到

想知ea點賠 利申中咗隻75rare人

擺明見佢出bug先做，博有野賠

抽到咩照比你keep, 另外送多個土超guarantee pack比你開，應該係

Keep黎有鬼用咩，得隻79 Danilo

75 揮手區

EA: U are not alone

用一隊82黎祭出隻75

EA: 有閃已經好好

ea咁撚孤九寒唔收返都偷笑啦，死親server都淨係得一句「we’ll fix it asap」垃圾pack都唔會蝕個比你

我仲要中隻一做有ge 普金76

剛剛開上星期11 win張紅卡中Reus
勸巴打都係平常心, 冇時間嘅話唔好夾硬打足30場

我發覺次次而家呢個鐘數開pack 永遠都開唔到過83 ge 卡

EA 在Twitter 話’possible issue’

頂多比個rare player pack你

屌 又19勝
仆街

個sbc收起左

差1場 17win連黑3場屌你老母EA

唔好嬲啦ronald仔
下次你輸緊仲drop back我都full press全攻讓條路比你打反擊啦好唔好

dnlm 19w
最後一場打爆機隊俾啲頭鎚屈死咗

大踢爆

隻williams成46萬搵鬼做？

+1 先後幾次19都係打爆機隊

跟本係真係假架
歐盟幾時罰鳩佢錢

好多窮人想參與下up下隊波架，正常用得既前面既人幾錢，46買隻前鋒抵啦，雖然好多人睇唔上眼

tots free 個啲冇計入去先咁貴

我就是窮人
正常都唔會做

頭10場贏得6場 諗住收得皮
最後負負碌碌竟然上到20W 好感動

當我真心咗，好多所謂「搵鬼做咩」嘅sbc其實都真係實有人做

咁呢啲卡一樣可以做其他SBC

真愛

屌你個西，一場輸三個角球點撚玩

打哂先岩岩好17w救心都要食幾粒
打幾場4格 郁都郁唔到

唔打五格？

搵咗好耐都搵唔到

Elite 2收工 難得打返一week點知個gameplay依舊咁閪

頂撚住唔該 如果跟上星期sr 岩岩好98th

琴晚16g10w
今日砌完油雞 韋拉幫我殺上到20win

巴打咩陣？

seth嚟

Da Costa係咪唔掂？
最近見多咗人屌佢

係咪有巴打賣con? 想收1m

我覺得佢依然咁勁 大件 快 高 作為閘黎講已經夠哂

Ok啦幾好 除左唔靈活同起步慢 太大舊無計

係咪最強右閘

有冇邊隻會易買啲

奧利亞定佢

EA我屌你咩CDM

Sethma唔洗瞓

尋晚睇sethma live 話arnold好啲

Arnold 打overlap 好正，琴日做利個日任擺cam都唔失禮

Arnold我打super sub
60分鐘換入黎cdm位好生猛

好正wo
高波冇輸過又大隻仲要唔慢

暫時都覺得係最正rb

有無人賣con

幾時補番隻tots黎

TAA勁D

利伸： 用緊達哥

尋晚打普金隊輸晒
差一場17w連輸三場三球
尾二遇著隊toty+moment三寶
心諗係咪痴撚線
但係佢好似唔識打咁
輕鬆贏7:3

我就入唔到隊既 通常輸兩球就換佢入來
8次後備換入 5次都有表現 打中場中 打RCAM 都ok
無話邊方面突出 純粹對家半體力時佢有full 體 呢個情況下係可以屈到

今期銀2/3係87定88以下球員？

如果會拎閘進攻 overlap 傳中 一定taa
但達哥模組防守起碼易啲 同埋大大件更易阻住對家龍捲風傳中

今期咁多87揀, 應該係87

打中堅/防中都勁

係咪無人賣con

買condom去7仔/超市啦

買contact lenses去眼鏡鋪一定有

去眼鏡舖問下
應該有

連登仔有無 想幫襯

+1
打唔掂button delay一世都上唔到23

想幫襯爸打 唔益出面

試下cervi啦，本身貪佢5星skill買咗隻嚟解wkly obj, 解完之後再搶多兩隻反而好快搶到

coin呀,唔係con

間中有巴打賣既, 但仲玩得幾耐, 玩埋個tots都棄

隻game高手同低手分野就係點樣抗衡button delay或食鉛

頭先搵咗半個鐘都冇人放
解唔到SBC

一樣 唔知係咪改過d野
普金隊有時明顯弱過你都可以輕鬆入波
明明拎到佢波都會卡返落佢腳到
變相我拉走個人比位佢走

SET 佢OVERLAP 會唔會好易比人打返轉頭 攻返佢個位

朝早啲鬼佬瞓晒覺，本身個market就少卡，等下晝至夜晚啦，我尋晚11-12點搵好快搶到

toty+moment三寶可能唔係唔識打 係比EA 搞到唔識打

已經特登揀朝早打，Gameplay都係咁撚閪
打到14w算鳩數，今日唔想再掂Fifa，剩低7場我當豪俾狗

唔夠錢買harvertz 用potm頂得唔得

尋晚14win剩9收左手, 個gamplay閪到唔想玩

即係唔夠錢買法拉利跑車用法拉利label嘅單車頂

有無人用過moment 舒米高 同 prime vds?
想搵隻icon gk 邊隻好d

其實唔使咁追求tots havertz
數值上係靚 但係用落唔係真係想像中咁勁
所以你有錢但買唔起佢既 不如諗第隻 ben yeah 1.4m仲勁過佢啦我覺得

Moment gullit vieira oil chicken/ real ron 應該真係唔識打多，正常唔駛買到咁盡，留返d錢飲茶好過

仲未有futswap，唔出都出個tweet講聲

齋用黎連chem ok

對咩隊都無所謂 比課長屈卡都屈慣
Gameplay 順就夠

咩係moment3寶

同要求真普選一樣
明知唔會有，但唔會停止訴求

係咪想講icon咋
古偉 油/真朗

雖然係風水嘢 但middle vds 會唔會比tots Alisson 好？

琴日做任務擺佢去翼，好正，又快又有射波，仲好易係對面隻閘手上搶番個波

molamola
seth 跌左落95

有冇人打緊wl
追緊rank既話
又遇到既話我送場
反正e3e2一尻樣

到時認得既話ps msg我

睇Gorilla GAMEPLAY 佢場場都細細力斬去俄眉月 跟住車身VOLLEY , 有冇巴打試過WORK 唔WORK 難唔難入

可以點執到隻b silva 10 chem???如果唔得可以點換班人
個陣得telles, walker, kimmich 同ederson 係trade 得,同埋cash 得200k

俾人入過 o哂咀

今週開頭差到仆街
好快已經輸三場

但最後成績都係一樣

我自己都覺得鬼鬼地

要隻cdm落去補位再拉番佢落黎。實危過唔上

d scripting有時真係勁明顯
贏得多果陣d波會多d彈去對手到
反之亦然

Kruse同goretzka換位 刀疤10chem

用番普金 DDG 重穩過用Tots alisson

啱啱買左隻94 vvd 好似性價比幾高
想問下用shadow定anchor好

又E1了?

始終都係上唔到20
成日頭幾場輸到6/10

EA 真係過份操控，其實咁樣真係會多人繼續玩？(跟佢report)
DR 又係，攪到週週要出obj 迫人打，其實咪撚攪咁多野仲多人玩啦，scripting 到跟本無人想打，完全唔enjoy

呢個我擺錯左
但有無辦法B silva 都10

試下踢慢D
頭10場輸4場其實有D難搞
如果係比人吸既多 睇下去到尾段可唔可以放返慢節奏 俾少D高風險波
lead得一球既話 更加踢得小心D 最多防守時瘋狂drop back

除左walker 英超 成班都唔同聯賽唔同國家你想點10chem

vvd唔會食anchor啦, 本身jumping99

換隻油雞咪10chem

又要loop 番去點解scripting / button delay 都有人e1 到

button delay 即係讓賽 無理由對面如果無delay 同等高手情況下都下下食到

自問㩒燈叻既話係可以咁用
係好屈機無得守咁滯
同舊時一樣會curve死角

好似真係得呢個解法

長遠計佢要多d人玩，我諗唔識玩/fifa齡淺嘅人一定較多，scripting favours 佢地另更多人入坑、繼續玩
新人一定肯課pack過識玩嘅人

如果賣左trade 得既人,有無辦法執到?

隻94得94
係咪shadow都夠做

都話高手好少delay 中鉛
同埋delay 都唔一定輸, 你明架

平時健康射都大機會綠燈 不過尋日唔知做乜玩左成晚都勁少綠燈 唔知係咪關CONNECTION 事 有一段時間好LAG 機

有冇高手用緊tots witsel
有冇食評
打cdm m/m大唔大問題？

有冇人收少少coins?

我呢個星期打兩個ac
gameplay係有啲慢
同埋呢個星期撞到好多大陸人
屌你用加速器假五格

market上一張UCL rare都冇, 點整UEFA任呀...?

假5格真係好閪
所以你見到隊名似大陸/用中超章
我真係覺得你少D用sm 但求入到一球就死守到完場
班友用加速器搞到假5格 結果你就作客中鉛中到仆街
琴晚先撞過幾個係咁

delay唔一定輸 如果技術低一班可以照夠贏 但差唔多實力 例如你同我打你delay 你都難十場贏我九場

係dr成日俾人咁樣入

意大利國徽同ac隊章

唯有移返龍
不過而家好懶
是是旦旦17win就算

假5格即係咩？

個堆forza+嘛
但今集少見左 舊年多到呢

我 10m 陣 g1 lvl

比我個陣豪華 技術比我好 大把

但我同幾個e1 高手 打friendly 都未必十場輸九場

屌 唔撚難之得啦 冇理由 突然之間勁快 之後又突然慢左落黎 疾下疾下咁
我奇怪冇理由禁區頂推大位射會得咁少綠燈 有時仲要冇燈 明明前幾日用KAI 仔 下下綠燈好撚爽架百ma

我覺得幾好用
夠硬淨又高大可以撞開人搶波 對住icon都唔輸蝕
我set stay back 所以m/m都無乜所謂

輕輕一推，求巴打解答🙏

唔撚難怪之得啦

始終sony/ea係咁cut server 用得HK PSN既話
唔多唔少都會中到大陸狗
咁佢地D名又真係易認既 加上今年有中超
你唯一可以避免既一係做主場雞 一係就作客見到呢班人時對佢閪D

950k 既話 你望下best買唔買得起? (要10chem的話)
普巴係硬吹?我會選擇賣普巴變nif 普巴 拎呢舊錢買tots ben yedder/拿卡(應該要再賣多少少野) 我唔覺得90普勁過nif普好多

多謝巴打解答🙌

主場會順返架咩?

有無巴打教學點樣罰球搵人扮射之後傳比扮射果個呀？睇post話禁實r1 or L2 再禁扮射就得 但我咁樣會係r1 /L2果個球員射左粒波佢

Fake shot呀

但 best M/M 打邊會唔會唔識走位？

我用用下覺得佢跑得慢 換左韋拉

我都係6/10 之後放棄drop back轉左打快攻迫搶 唔用腦打反而最後上左20W

500K budget 可以點執？
Trade: Kante, Laporte, Varane, Lala

我e2咋

同埋我覺得對手編配

開頭對得多e既高手
尾段又俾返啲無咁勁既你

你當會有D主場優勢啦
唔係點會咁多主場狗刷主場

爽 上半場俾人冇腦first time shoot 2球
下半場連追三球 20w

我呢個wl用緊m best
走位上你唔可以話佢好勁 但唔差得去邊 但翼計 你又唔預佢cut in既
佢D走位夠用了 雖然我手控best多

我上左E2 又望唔到E1既條尾
我就係度諗 點解E2只係多E3 3萬蚊
3萬蚊夠我叫夏樹一次咋

好似意甲

多口一問，柏金、費高、迪比亞路打邊o唔ok? 我見attack work rate high

柏金打cam會好D 邊路不了
廢高 迪比 本身慢 唔硬 而家驚尾 我就唔覺得要花1M or above既錢落呢堆驚頭既icon
你儲多少少換隻tots好過啦

你有無幸睇過佢地踢? 唔同位wo ching

明白👌

賣普巴轉nif再儲多少少買bb比利

不過入唔到隊

Pele 可以打邊?

黎緊係咪意甲？？

咁迪比亞路張moment係LW來既，game來講張迪比亞路我用來後備打4231個cam位，俾佢周圍走，出波同射波都唔錯，係慢的
建議有愛先做，因為邊位有太多替代品

有冇人做咗eoea godin/ ucl moment ramos

巴打想賣俾你。介唔介意留低tg contact

可以
但我自己唔中意用pele
同埋佢好似同94 尼馬cam / tots laca差唔多價錢
點解仲要用pele

好好頂

旁術:king of football pele

跟住 無了

邊個任要用佢？

Ramos好似平啲又易連啲
想換走fb kompany 有愛都頂唔緊
Game尾啲怪獸卡太勁

草錢整prime pele先

打正前告魯夫定油雞勁？

harventz真係好撚勁

屌一張歐聯rare卡都買唔到

我都係打算整拉膠入隊, 高甸實在太難連

公司佬真係好慢, 見到佢就放狗

兩隻都勁, 睇你對邊隻有愛

買

我隻kai仔 wl場均一球

90haventz vs 93reus
你地會點揀

係icon
moment版

蝶巴 油雞幫到你

reus 連 tots 都俾人dislike
不過kai 仔你有$真係上埋tots
佢值呢個price tag

各位巴打20上23有咩心得
我覺得17同20rewards分別唔大
所以長期20好鬼灰

20 有2個100k pack喎
反而17的pack先係最西

我一開始放佢打st 玩 dr ,wl 都場均 一球
跟住試下跟lui, shing, seth 咁放佢落r/lam , 發覺難用左 冇st 入咁多， 成日想佢係邊扭入去射，但唔係成日得，扭波個距離遠左，一加速就比人撞開
如果放st 就簡單d ,扭一兩下有空位就硬bang 埋去

只夠錢買ffs
tots個價差200萬

隻88有無TOTS一半

應該無, TOTS 果隻神獸級黎, POTM 垃圾祭品級

諗唔到阿奴換邊個
英超又冇好嘅西班牙前鋒

可能好用既 但應該冇咩神來之筆

啱阿 整左公司佬真係頂唔順
依家佢係後備坐緊了

我就順手打lcam

無咩同類型替代品

頂級推介

阿古獸，lb 換細佬，龍換ddg, done

入場轉4231，本身Havertz 打ST, 係咪轉
richarlison ST
sancho 明奴 Havertz
咁樣好d

其實隻野屈機在小白move再射
因為高到仆街

正路係 btw d紅卡要dislike 了

如果有TOTY 包 kai 係咪打r cam 好d 兩個都可以cut in 射？

我鐘意順腳擺 睇你打法

我都搵咗成晚都冇

ea仲未賠返tots

5m填3個窿最正路係咪朗 st包 96尼馬

你隊波UPGRADE左咁多...
點同你踢

Hey fifa fan,

I will give back the pack in fifa20

咁我呢幾日DR 或者找friendly 試下先。我一直都係順腳但見d 今個eCL d pro 左包右Kai 所以先問一下

而家暫時仲係咁，多謝ea啲肥料呢排冇乜點用錢，等緊意甲同法甲all in埋啲pack搏朗 尼 包再一次過換

我未慣尻射first time meta 正路唔順腳 cut in啱射d

Thanks, 紅卡係去到依家game尾叫中好野

推

我放包喺右係因為大部分左閘都唔會夠佢頂

同你打條後防應該會爆炸
油雞加朗

買da costa同jovic strong line

Futbin app 越來越多廣告
仲要係d 15秒閂唔到既仆街廣告

隻potm 我用黎打後備 幫我上左金1

請問尋日個土超tots sbc知點賠未？

唔會啦，同你踢親都攻唔到入去，要練下隨波逐流背龍9射

點解打親個個都開鳩逼

盡咗人事，如果多肥料嘅話不妨考慮下做隻moment blanc頂kimpembe

15秒個d我即刻kill app再開
佢都on9

咁有冇得諗
4222 Mane同世3打前鋒

課咗比佢，講真日日都會用，$18/year抵到爛

仲要迫到無氣都無事，照打無乜分別

隻隻藍卡99氣

雷斯都棄咁嘥？講真做完隻untrade拉膠要大執不如試下隻tots拿撲迪，對親都覺得幾勁加上你愛隊

咪又係比番個tots 土超pack

正話打隊全部高大+黑肉腸 鳩逼燒味撞到我隊人仆曬街

最慘係自己果隊無開逼但條氣扣得仲快過對面

TOTS Laporte 失位好嚴重喎

我用 85VVD 上 TOTS 拿樸迪
高左一至兩班波

如果要咁up嘅話要中到隻1m嘅卡先得

各位CHING,我今年先岩岩開始玩FUT,最近成日WL都係得銀1,想問下我隊野可以點執
個CLUB入面有呢D UN吹

多圖,唔好意思
TRADE得既就咩都冇...
有100K左右可以點執?
另外就係最近成日傳波傳失,有冇CHING有同感?

咁撚多icon

古打ST有冇計

土超tots 用嚟做super sub 好似幾好

SB抽到下面果隻

cls

btw 試下唔用小豬同巴治奧先

如果佢唔做果堆icon
應該點都夠做gullit vieira

Baresi轉大簡已經兩班波

呢隊尋晚臨訓擺既,未用過唔知效果點
宜家我自己感覺既問題係前鋒線唔識走位

第一年玩,行左好多冤枉路,唉

Ibra擺sup
前面用reus robben werner
呢3隻是但一隻都好過nani

好多icon 都唔夠tots 打

就咁砌icon
用咗幾錢？

cls untrade 之鬼

再一次明白d垃圾sbc 點解都有market 有人有性趣

上年有比$18 當支持下, 但係之後見佢又platinum gold silver 果d 就覺得正仆街後悔

估唔到普金griezmann咁好用直上20wins

試過,但係夾落BARZAGLI到總係覺得冇配BARESI咁好
唔知係玄學定點

唔好問.
唔想提

真, 我唔亂做零課都做到晒呢幾隻

其實我都想用達哥 但個位點執？換走lala jovic落can?

唔該晒 我都諗緊入啲德甲

攞去洗做top meta icon再睇下淨幾多汁汁

Moment Blanc已經唔夠tots玩

你平時用沙基利都上到e, 換基沙文肯定好用架

我都係 打4222 佢企st啲走位 射波都有驚喜

我課左將近5位(可能超過左)
本身玩FUT係諗住砌愛既,玩玩下WL比人打到仆街就.....
利申 : 最愛INZAGHI,可怕真係唔勁,仲要前幾個月連招BEAT TO THE DEFENSE LINE都冇埋

可能貨咗過10萬

所以真係唔好再見啲flash back正就做
可能玩兩個禮拜就要放入雪櫃
除非你肯定會用到完驚

有邊堆係TOP META?古,真朗 , V?CRUYFF算唔算?

係咪馬隊-> blanc=> 大簡 -> puyol

下年唔好亂做sbc啦,課少少玩無問題, 5位數又多左d

細個老二, 聖卡西 fans, 隻game點用得落, 今集未撚過佢兩隻

例子 Firmino, Luiz

下年多d追下post知道邊隻公廁就知邊幾隻勁
你果堆icon有好多隻都係第二梯隊

下年會醒水

里奧

油雞 韋拉 古列治 moment cruyff

古韋油, 真朗, cruyff, 細哨呢堆都算

唔打WL都還可以,但一打就覺得力不從心,比人普金牙朗打死

油雞我有LOAN版,但係我又真係唔覺得特別勁,反而CRUYFF好撚勁

呢隻game icon 睇價錢就得

你咁多隻 真係隻隻都愛咩

一逼自己啲人就變弱智啲人first touch卡一下就俾人撞走個波

blanc依家真係一般野,唔算勁

icon cb應該得返馬隊, rio用得過了

你哋咩位會first time射 定純粹鳩嚟 k角位都射

首先太多唔等使既icon啦 下年做少D無謂既卡 event 留D肥/錢砌勁野
其次你話前鋒唔肯走位 唔好用伊巴 伊巴就係呢D懶閪前鋒
岩岩就咁睇既icon可以留既有波叔 屎袋 moment迪比 哲學家
先假設你係4231
你試下咁用住先
ST:werner
AM: del pie REUS 油雞(請用你個堆多到癲既event卡+唔用既icon砌哂油雞 我相信你呢堆+少少錢=油雞)
CDM: 波叔 列卡特 (有錢/有肥就砌韋拉)
防線你想平既就砌moment blanc+M 迪西里

然後銀一的話 請練好你既基本功 咁既陣容銀一代表住你既技術都要練

意甲果班係,上兩個星期仲用緊

馬隊要MOMENT定PRIME?

意見同你大致一樣
先砌油雞 再砌偉拉
我怕你偉拉玩壞手

有錢用moment
無錢用prime/middle

砌sbc就一定係moment果隻,唔駛2m抵玩

我係你會砌古烈治, 果度又可以銷3隻垃圾icon

個人覺得moment同prime數值唔差得太遠
只係半身相嘅分別

其實講到底 基本功差囉
好多人 包括我自己 玩UT前覺得自己FIFA online season 好似好勁wo D1 拎住隊波踢都成日嬴
然後第一個WL 你就知道自己係幾撚廢既一個存在
所以唯有自己踢多D 練多D 練熟D基本功 咪保自己上金上E囉

呢埋陣容正上可以上到咩級?
最近同朋友就咁打非UT既友賽都輸都PK,唔係好識防守
係TOTS之前我係上到金3停手(有幾個星期剩番8-9場咁)

琴日換咗依隊

但伊巴真係唔撚走位 後尾將佢轉做攻中 尤雞打前算

如果係我岩岩suggest既陣容 上E都唔係問題啦
金3應該都係順利轆過個種
所以你要正視一下自己既技術

單箭頭 attacking workrate 唔係high嘅話 預咗佢唔會點跑
med 嘅要打雙箭頭會發揮好d 個人意見only

我明

WERNER好咩?定係洛賓好D?
有時遇到D唔知點講好既對手,我中場可以BAGGIO 背住佢踩住左個波佢隻PETIT可以一野係後面踢撚走左過波,然後成日有時甩波,明明個波係腳面我自己友都唔會伸腳去拎..打WL遇到咁既情況真係超無奈

你隊波全ICON 都幾好J , 我的話會咁擺
ST 迪比
LAM STOICH CAM 蘇古迪斯 RAM FIGO
CDM BALLACK 列卡特
左閘 SANDRO CB NESTA 大簡 RB 辛尼迪
龍門VDS
有錢祭就三隻撚樣ICON 做古烈治 拍波叔
隊波就起碼17W , 淨低既係技術問題

又一隻走場撚

收到,咁所謂既基本功係指扭波定係揀對像傳波定傳波時機果D?

屌你夠砌兩隊1線

你要打ST 你呢堆現成既野雲拿可以既
當然可以ST油雞 RAM robben
只係robben就得一招 Cut in 健康
如果你覺得你呢招好fit既
可以咁擺
至於baggio比petit撞開個波 呢D情況好常見 所以唔使無奈
背住又如何 佢可以撞到你隻baggio失平衡 個波咪甩

伊巴唔係用來放狗的, 我果隻未試過放甩人, 但走位果d絕對ok, 成日都現到靚位, 我搵佢做柱躉支點, 交下波, 有位就射無咩問題喎

放攻中stay forward會唔會好啲
如果係咁 我不如轉打41212 尤西包皮雙箭 伊巴攻中算

$18主要係比飛廣告，其它功能是撚但

伊巴角球倒掛點守?尋晚輸左幾球咁樣

現成既咁排幾好
但佢條防線真係唔敢望
德甲lb個隻都可以用下既 但nesta 大簡辛隊真係不了

呢隻尋日定前日已經有巴打post過, 好有印象, 仲刷緊呀

Reus robben/Werner del p/neved 揀4隻
防中用波叔同列卡特啦

喃仲有哲學家

一模一樣主要係諗緊做唔做埋韋拉，做咗頭幾格，因為覺得波叔絕對交到貨所以掙扎緊

傳波點傳 閱讀球賽 睇D人點走位 射波時點射
如果你咩都係秒傳而傳失既 呢隻驚唔係彈珠台 無得比你彈彈彈
踢慢D 睇下隊友點走位 咩位會靚 然後控制球賽
當然上網跟pro player set tactics都好重要
SM 綠射呢D就進階架啦
我0 sm 都E啦

老二直到中期都還可以，最後都係上繳比古烈治

普金卡以為會鳩下鳩下btw 沙基利真心平靚正

我意見係做, 做完入隊拍埋古先知咩係神獸完全體, 搶波顛過古, 手長腳長, 行過就了走粒波, cls的

巴沙利 科倫斯 可以一戰

有無巴打放1m coins?
想整油雞

守角球我一定封近柱, 一開波即刻搵隻高既企好小禁區個位, 然後望佢揀邊隻人頂, 同個波落點位, 即刻控隻人過去頂走

都唔係秒傳既,有時D快攻就傳正身秒傳
又係尋晚啦(最近傳波大問題左好多)
IBRA係右邊小禁區上面,空位唔越位,我帶波係左邊中場同禁區中間,好似係BAGGIO KEEP住,中間暢順
然後推JOYSTICK向住IBRA,然住2/5POWER 然後佢傳左比伊巴身後2-3個身位比人MARK撚住晒既哲學家....我即刻屌撚左出黎

先搵定一隻夠高又硬既企前柱 （我通常blanc)
個波飛出黎 貼門就R3移龍接
12碼點就L1轉人 轉另一隻高（古/luiz/meunier)
zip去落點度爭頂
大部分長角球都守得掂 即使對面係伊巴+非toty朗

等tots出晒，開晒pack，再將所有唔用嘅卡推晒落去做埋自high算

企前柱呢個我有做,但係個波係IBRA身後佢無啦啦加速就去倒掛我O撚晒

都可以 不過要準備sub 因為cam stay forward 都未必夠氣打全場
ibra呢type st 附近一定要有d 快馬 幫佢手先發揮得好

但係你地覺得換走moment Blanc priority 有幾高？換vvd都幾貴

韋本來無打算做, 但tots抽太多高rate肥料就整埋,買左幾張黑卡同88,89 rate卡,唔駛點用錢的

icon SBC 做古華特 定雲巴士頓好??

無乜幾多隻算係完爆moment blanc
prime rio都要一球咁上下

我見偉拉平d，做左佢先，離棄左波叔。只可以講同波叔比防守又再上左一級

ibra呢type st 附近一定要有d 快馬 幫佢手先發揮得好

呢句諗下又係,我攻中擺油雞,左右尼包, 要跑交晒俾佢地, 佢做支點真係幾好, 俾波又靚

firmino打法應該都似係咁

blanc果時個sbc性價比係好高, 唔會棄佢啦, 佢又未至於差既

而家波叔最大問題係下半場一定要換出，之前有toty馬細佬由攻中位換返落嚟打防中再換攻擊球員，而家賣咗要用b day savic入替，睇嚟都應該會做韋拉啦見你哋個個咁講

係囉同埋依家d閘咁難連，有隻icon易d

尋晚做左 , 拍偉素
中場爭搶未擔心過 玩落去好放心

龍門揀邊隻好?PRIME VDS/TOTS EDERSON/TOTS SOMMER

之前2.7m入左LW朗依家有賺，你地覺得普金朗+TOTY 包皮爽d 定98朗+91包皮爽d

你地會揀拉膠定馬隊

另外MOMENT BAGGIO唔好用?

Vds啦

比人撳地波收死喎

隻game剩返唔係幾多日,似我補少少做左佢先啦

89 vds

咁試下ederson
我果隻好廢

ddg

會好過91VDS?

唔會, 龍門風水野, 是但啦

vds已經係公認icon龍最好果兩3隻架啦

Ea 真係唔出 ucl upgrade sbc
出sbc條友搏炒

想知E3嘅巴打勝場分佈係點
自己G1通常頭10場8-9W
18-20G 14W
最後點都係27-29G 20W
到底點先上到23

前者

POTM隻84SANCHO係唔係唔會再用

地波幾乎隻隻都要死，呢3隻我都投vds一票

Weekly object reward

老友
邊有一隻龍係可以所有波都擋到？
龍呢Ｄ唔洗諗，你有雲達沙就雲達沙
再練技術先岩
唔會話因為你用邊隻龍，對手入唔到你波

之前3m入LW98朗都諗緊放唔放好
但98朗又真係勁過普金好多

佢點都要出，唔係比人屌死
仲有2日先完，唔出咪唔做，但一定唔會呢家買咁on9 想抽pack用coins 抽仲好

做就一定做㗎啦，等ultimate tots開晒啲pack再計埋現錢一次過大執

今期14-1 20-2 然後上E2
平時E3 我諗點都係最差16-4 然後17-3 or above先好諗 E

我波叔會成日上前射波係唔係錯晒...

有冇set stay back?

要做SBC既話做古先定做CRUYFF先?

古200%

冇

做完撚過幾場擺落b隊打sb, 但一早連b隊都無佢位置啦

諗諗下，我應該會將最大資源放喺正前鋒，除非你朗打翼，toty包正前

真，下年淨係做伊巴就得
今年做撚咗成百幾萬。。。

但你又要咁諗, 到ultimate tots之後你先砌,果時隻game都完, 砌完都無用, wl都未必有人打了, 因為rewards落差一定好大, 幾多人抽左半季紅卡未出過87以上

所以我d pack留到英超tots已經開晒, 做完撚得一日係一日

個人認為除咗古烈治，其他球員放cdm一律stay back，單防中更加一定要，有巴打話古烈治最好由佢上上落落攻攻助守，但我都係一樣stay back

應該係想打wl都無得打

FLASHBACK DE ROSSI呀BD BOATENG果D係唔係祭得?仲有會唔會祭DAVID VILLA/IBRA?

古烈治我特登唔set stay back, 佢進攻能力咁強,唔比佢上來攻太晒料, 反正你唔set攻守都會見到佢

你遲d做埋韋就攻加唔好set, 有佢係防守更加安心

係，隻lw朗130場入左138球，係我班球員入面已經係最sharp

到呢個階段砌嚟都係自high㗎啦，自問上唔到e，仲想留啲錢到時搏唔到朗 包 屁都可以直接買

我兩隻防中set曬stay back都會自己衝上去
係H/h嘅錯

boateng祭得 你個陣唔缺cb

我本身就包皮打翼，朗正前。依家試緊朗包打左右翼，拎番隻無用既ibra打正前，參考boras

其實應該點upgrade 技術

進攻同防守有咩要注意

好辛苦先打到14 wins

我本身咁打 不過好似麻麻

唔用就祭, 唔駛可惜, 因為下集又重新來過, 有數得計, 隨時兩星期後唔玩都未定, 咁既心態玩你會祭得好開心

伊巴咁勁唔會祭啦 我放黎打SUB
其他自己啱用咪唔祭
都季尾 過多幾個月又reset

我之前試過，始終佢有真朗，同伊巴唔同類型，玩完一排我都係死死氣收起伊巴擺返朗正前

我琴日刷利win試過擺FB明奴loan打正前，朗打翼。遠柱屈頭真係好勁但除左依巴我已經無更上得大台既前鋒。可能都係死死地氣擺番朗。

因為我發覺正前係好少屈到頭

我無c7都係ibra打st, 有tots son我都無擺入隊, 慣左前面要有個高大既做支點

我都覺正前好少屈到頭
唔知係我斬既時機唔準定點，成日斬親波隻前鋒都搶唔到點，我都係用緊普金阿朗
反而多數斬波都係尾柱包皮/攻中既人頂入
明明我斬親波都係望到前鋒衝刺緊先斬

根本隻game個玩法係尾柱最易入
其他位就睇彩數

第一次掉爆手制
竟然係打sb 世界級攻極都唔入仲比電腦反cup
掉完個手制死死氣汁返個陣係到諗自己做緊咩撚野
為左咁既垃圾game 玩到咁燥

岩岩做古列治果陣開到留定點?

我成日都有掉制沖動,好彩最後都冇掉到

咁又十幾廿萬...
賣左佢 拎黎買肥砌啦 屌

kai子

RB唔洗留?用番FLO好D?

咁好彩, 又橙卡又88肥料, 仲有兩張tots...

一直都唔好彩開,今日唔知咩事,岩岩交89ICON果個就出隻88TOTS肥,交88ICON呢個出呢隻張

95拉膠有冇食評

5"7上唔到大檯架啦, 頭鎚輸死, 賣啦

拎走隻icon cb Bxxxxxx啦矮又慢

打wl 反而無事

18-0, 最後E2

手牌其實唔差，咁都銀1，不如練下技術先

我都係，我一係就屈柱頂入，一係CAM後上頂入。但係成隊波最頂得果個係前鋒

正前入到果D頭鎚多數都係落底推到入小禁區果D位
再L1+斬波比阿朗頂D入樽頭鎚先入到

你地通常咩位斬? 落底定k角位入d?

如果要正直入頭鎚 一係佢已經企好位係12碼點等斬 兩格力左右
一係大家跑緊入去禁區 你隻翼斬個45度角比佢搶點衝頂

努力緊,有冇方法少D傳失,我平時都有85%以上傳球成功率,今個星期普遍7成,傳門我試過比對面EDERSON係咁神救
SM係唔係唔太重要?
另外球員唔係好識走位,成日傳波比自己球員FAKE
然後就係對面突然加速果D唔洗講,經常都係咁,傳波明明到腳條友都係失平剩,推順左傳波會無啦啦傳腰位冇力波
起腳拉弓勁慢
呢推問題點解決?

正前*

K角斬呀

有無巴打想討論下fb firmino
呢期覺得唔係好識用佢
但我又講唔出發生咩事

我試過SANCHO落K角同底中間位出波,左邊空撚晒,然後佢傳撚左比對面龍

練多d 接波之後嘅動作 如果人地即刻衝埋黎搶 應該點護波傳波 咁樣 基本上唔洗識skill move都可以輕鬆推進去前場 可以去參考下youtube d elite 高手點運個波上去

我都係K角斬
望住正前跑入去想佢衝頂，但好多時都比對面隻中堅解到圍

我用Collins 後備出黎燒味條友應該有九成波都係用頭入

我都係唔撚識出波，斬親都唔到位
除非挑高黎斬，但咁樣屈mechanics冇咩意思

食hawk打cam好似有啲隱形feel

打攻中幾好用WOR
成日後備換佢出黎都入到波，佢後上好積極

睇番數據我上前場應該就冇問題既,但係入唔到禁區
我見D對手係禁區左穿右插自己真係唔知點做
呢排睇FIFA個直播反宜我覺得佢地D CONTRAL好平凡咁,係我技術層面未到所以參唔透定點

想問下係咪推落底底線 禁L1 + 斬波大力D 就去到遠柱?

WL 遇到普金會中鉛 用呢隊打有冇機令人鉛除左ddg 之外d顔色卡都係硬吹

砌完隻韋拉
兩包24 24出埋d廢野
反而廢pack開到下tots

咁要打入禁區 都離唔開 斬波 onetwo彈彈波 skillmove

如果你講官方直播嗰班top tier pro player其實出好多skill move先猜到個波

油雞勁係勁

但感覺moment cruyff 打中間攻中會好少少

雙5星，頂級盤傳射，黎緊wl 就試下佢

onetwo彈彈波就係前面好神經刀,有時D人完全唔識入去,有時就好似我上面講既一場,有人入左去,但傳波果條友又發神經比第2個
所以結果就係好似年頭個META咁都係屈綠燈FITNESS SHOOT

one two要自己撳 撳完一定會走

我見佢地冇咩華麗既SKILL MOVE,係好多樸實既盤球?我見既話就係慢慢猜猜猜猜,然後猜到有位為止

以前winning 2000果啲有command?

唔一定華麗
但pro player一場起碼出幾十次skill move

話雖fifa 誇𠹌張但強如tekkz 都唔會成日combo 所以你見佢地來來去去都係 ball roll fake shit heel to heel 小白move 呢d基本嘢係正常

正選啦 唔係後備
射波係勁但扭同爆人好似唔係幾掂咁
有啲怪怪地

求FDLY

換右閘先 定上老母tots 定前峰好

諗緊砌韋拉定買fernandinho 好

佢會比較硬D
如果你好講求小範圍控球既話唔岩你玩
但佢真係好岩個D大步衝 撞尻人個種CAM 比較大開大合既感覺

點解我見外國utuber有得做土超tots保證SBC

尋晚做左啦

Psn?
打埋場dr玩場

仲中左ben yedder添 nif個隻

咁韋拉有icon吸力一定好d
費甸食Hunter後上射波

佢前面普金cr7 兩隻好似配合唔到咁

同巴打你一樣
我94朗打天下
20都收貨既
去到last幾場以為有奇蹟
最後都係上唔到23

sarabia nif

我FD都係長期20W，到上星期先終於打到上23W

如果EA將nif ben yeah變做tots ben yeah我就原諒佢

風格唔同，好難講

視乎打法
kante 有遠射，較靈活，攻勁啲
韋拉有頭，夠大隻

今時今日仲用lerma swap deal 快啲換高大防中啦

其實20G 14W 姐係14-6 咁就唔使點諗E架啦
想23W既我覺得你練好防守仲好 練好drop back 點封位
犯少D on9錯 最尾幾場只刷主場 都可以幫到你上E既

我長期17係咪都一樣練防守

想問你地網速幾多？

我上傳34mb
下載3.6mb

算快定慢

害人害己呀

基本上進攻防守都要練
大家一齊加油
我都係長期19仆街
同埋一開波唔可以輸凸左 , 要早D入局
我就係開波6W4L , 中間連贏8場
再2L2W2L咁樣, 如果前期輸少場已經係到

因為我新屋未裝WiFi用緊手機share wifi

正常要幾多？

加咗
F字頭

我上個禮拜15g13w 打到26g17w
中間遇勁多first time撚
下下絕殺/追和

我發覺我打親多數控球有6成，但攔截場均都係得5-6個，對面次次都12,13次比我多一倍
覺得自己攻力好弱雞，成日陣地戰去到人地禁區好多時候傳多幾下就失比人地tackle，一係扭波又fail然後有時咁就輸反擊..
防守我個FD話我都OK，係攻果陣成日好慢唔夠直接D波唔夠快
唔知點改善，係咪都係練多d sm製造多D空位比自己攻門

added, regame now

你覺得你第11-第20場衰咩多
唔識攻?下下大比數交易而輸一粒?場場比人吸?定真係比人技術性擊倒既多?
如果真係下下輸一粒/場場比人吸既 你要學識控場 唔好下下比人逼搶得手然後反吸你 然後練多d drop back既下點樣只用防中去封位而唔用cb (雖然驚尾)
如果唔識攻既話就睇下d pro play點組織 或者自己唔好三四腳組織就去射
最後都係個句 工多藝熟

手機share wifi 打WL 對中你就真係重鉛

先換左隻lerma先

好
你得邀我

其實頭10場真係唔可以輸咁多
頭10場已經係最易打 理應係要踢到人地rage quit 如果你想上E的話
然後最難係17上20 一定中勁人/爆機隊
同埋如果個人入左局就衝多幾場 唔好打下又停下 D手感會無左 呢個係個人既感覺

我之前都會好執著某一兩場輸自己犯錯
打得耐咗覺得冇得咁計
比你贏到果場
下場分比你打果個對手可能又會勁d
到最後都係自己實力要加強既問題
20上23果幾場真係同對面有差距
踢得好辛苦

我自己都頂唔順了岩岩打去pccw裝1000mb入門

想問下正常要幾多mb

FIFA20個WEB APP通常係幾月開始?,如果想20開個好頭要點做?

你咁好運中2隻TOTY+laca........cls

人哋真球員都放暑假去旅行，你哋仲要奴WL。

17W 之後
2W2L2W2L咁
一場輕鬆贏人
一場盡力踢集中都20分鐘輸3:0
真係唔知點打
我通常手感好都要連打
有時訓醒打D手指好唔靈活 , 小白MOVE做得特別差

放CAM既話大家會揀CANIVAL GOMEZ 定係93 REUS ?
我個人覺得GOMEZ就好勁力,波都好痴腳幾好用

oh sor 發雞盲

邊隻好

其實你識小白move已經好好
我到而家都唔識 所以見EA肯nerf都開心
如果輸個D場次 好似你講3-0咁 咁只能講 都係要練好D傳波 射波 綠射既基本野
唔好比對家既古截到然後打反擊係你要做既野

張tots ben yedder擺咩位最好?
試咗兩場打st好似麻麻地

筆直幾多?

gg

cam?

古列治放CAM定CM定CDM好?

要佢同班中堅撞就死梗

cdm cm

巴打gg
啲波全部唔知傳曬去邊
打多場？

可以，等我1 min

有冇人可以教下點樣出波比翼遠柱頭鎚
k角位要大幾幾多格
底線禁L1 三角 定 圓形？ 帶波近小禁區先斬？

而家用緊基沙文打cam
將佢地兩個掉轉？

係 所以擺st好似好廢咁

宜家砌成咁既樣,SBC就做緊古烈,但唔知點放好

Gullit換rijkaard就得
夠上金3

換走列卡特

好似放GOMEZ好過REUS,有冇人要建議?

但係cam就要同韋古撞

咁上金1要點做?

WERNER / ROBBEN(開波調上去做ST既話)

呢對組合由開game到而家都係咁屈機

垃圾ea，我都就收工，都仲未出土超果個點搞

我都等緊黎交SBC

似係今晚先出

彈走個波避韋古啦
點會同韋古鬥撞

不斷練習，睇下人哋pro player點打，進攻同防守嘅意識，呢個陣比呢度勁嘅巴打玩上e係基本

利申，金2-3垃圾

就算sm過左一個第二個都會即刻埋來

今日咁多垃圾

睇多d打多d 最實際

用人係睇自己打法去就 不過無方向 鐘意隨波公廁都可以跟下人

係練技術

仲有下年咪重課喇

首先你要知道你課緊俾一個仆街公司 希望你係課coins都仲好少少

我都有你tackle少呢個問題，有時睇lui真心係佩服，佢要迫嘅時候我見佢d對手好多時身都轉唔到咁滯，但我參唔透佢點做到。。。

我都知咁講好空範
唯有腳多ｄ，睇多ｄ youtube
學多d基本既command 我諗你應該好多制都好少禁
學d 常用sm , 小白呀 , heel to heel , fake shot等等
再學人地踢法係點
其實識得safe pass已經夠14w

抽bday包咪又係癲運

其實4格戰術真係要set 哂
一格用開既
一格和緊攻唔入既
一格朱緊鳩黎
一格贏緊大巴既

好忙呀 俾5個人走場

雙st還可，單箭就難搞，除非你玩到人哋埋唔到身。

要放朗/ibra/bale係遠柱
Set get into box for cross
睇住走位先暫
最有效係逆向斬，去底線帶返出黎未到畸角，個波斜入去遠柱小禁區畸角

好多時要睇埋對家side back， carjvahal Alba young，矮又跳得唔高個d就必用哩招
其他common side back都無乜特別優勢

你咩牌頭？
我無走lihkg home win wo

有冇Ching有食評

都砌完仲食評

hk home win

玩咗場DR
難打到仆街
完場先發現原來已經奴到成2000分

你都唔係掛lihkg

我可以證明
呢位巴打剛剛幫左我

等你出食評

小課可以打到g1-3怡情
大課上唔到e就on9
切記切記

早幾日先有巴打又話「搵鬼做咩」
你睇，點會冇人做

好 我掛返lihkg

40萬到

如果話垃圾咁你會點

都砌q左

小白MOVE係唔係L1加右JOY左/右推,唔知點解用5星SKILL MOVE既人會的起左個波,4星人又成日做唔到...

睇錯 Aubameyang

應該同你個名差唔多
留名等你出食評

巴打應該金1-2？
啲sm扭唔過你

按住L1 推 右JOYSTICK

咪係, 唔知咩心態

唔撚好用架, 廢物黎, 快d quick sell咗佢

係
雖然15開咗球會，但今年第一年正式玩，之前都係抽吓包送嗰啲包就算
我第一次玩wl 17win, 到今日都係17 win, 完全無進步過

未放工未有得用住嘛問下啫

洗唔洗壓星?

都市傳說啫
信則有不信則無

我17開始玩fut長期11-14
上年冇打過wl淨係打draft
今年再玩返都係得14win
成日都覺得金2啲pack太閪所以唔上

係...睇佢同seth打，D迫搶好鬼勁
佢地控D中場埋去斷人波下下都做到，我控既話咁樣標上去搶就一定失位
硬係覺得自己轉人好慢...個腦知道人地下一步會傳去邊但成日都傳唔切下一隻人埋去，變左下下都慢人一拍

今晚打唔打下 , 我成個陣upgrade哂

謝巴打！

可以啊
古華特仲係唔係到

Lui哥既防守係靠手控架 封位封得好準

seth 防守個打法係咪：轉球員去對波 遮返好個位 之後就轉第二個球員再去遮其他位 如是者不斷遮 等ai defend 搶波 / 對手失誤傳個波比你？

賣左隻辛祖

我知呀佢地轉人好快手，路數又好
真心好勁

巴打me too, 13g 11w, 8g3w, 5g3w, total(17w)法國中間（11w之後7-8埸）好難打，對手好勁

打dr中鉛中到想棄驚
玩totalwar算

呢個陣又cake左係g1上唔到e3
計埋rewards會有30萬cash...
請問有咩位最需要執左先

屌隻93 Brandt好撚難用
睇數值咁勁用落好一般

要做prime icon, 做隻pires好似抵過買bb icon

聽日去旅行 呢幾日奴足wl 30場 dr rank1 daily weekly obj sbc
覺得自己無得救

西甲啲人廢到呢

記住去到旅行等到一點即刻做西甲sbc!!!

得基沙文同美斯勁
但係美斯係rw好難夾chem

我星期六飛，諗緊星期五奴唔奴wl，我都覺自己無得救

做wkly obj 做到喊出黎

去日本就等到兩點做

第一年玩 Ultimate tots 同league tots有咩唔同？

較閙鐘

屌我真係去日本 唔撚洗訓

我好彩有人幫dr歐聯任，尋晚搞掂晒

我番親香港都帶埋部PS4番去打機....冇得救

日本分分鐘仲要早起排下壽司 排下魚生
奴性

巴打，訓醒先做啦
Btw，呢度都幾多人呢幾日飛

我6月中都去大阪同京都

Weekend 北海道

6月中都唔棄就真係奴性喇

呢樣真是唔好搞，我唔夠訓會冇胃口食野

完左TOTS應該一半人都棄

跟隊

好今晚玩搵你

上返隻朗同偉拉
成隊波爽哂

星期日飛
星期六訓左陣凌晨起身打埋WL
都淨係夠時間打到11w

有無打場fdly 刷嘢走場走到要真打一場

ultimate tots係ea揀最勁嗰堆tots加埋一齊抽，出晒各大聯賽之後，最後嗰個星期

即係見到終點 最後一次水人課金

下集請繼續支持

輪迴

佢都係知道自己做緊乜，有預判，但lui主動出擊嘅防守好J好多，可能真係天分。。。

轉得快又轉得啱先勁，我迫自己右菇轉但成日fail，轉撚咗去後面。。。

成日唔知轉咗去邊

ben爺幾好吖

up左閘先定中堅先好

仲要下個wl未返到香港打唔到
不如帶埋部機去日本打

大家鬥捉路，通常有啲位係正常（玩得耐會慣咗）拎到波會傳/會推過去嘅，埋去封咗嗰啲位
所以要避呢啲逼搶一係你捉返佢路知佢點逼，一係你每一下都用腦諗過先傳先帶先用sm過佢

巴打 仲打唔打？

緊係帶啦做乜唔帶

唔好癡線啦，咁樣去旅行慘過返工

好 咩psn

如果係同女去...帶埋部機去旅行真係等跪玻璃

added

Tots taa 值唔值70萬咁貴？

英超啲嘢係貴啲
用緊tots miltao打rb好正

機都掟爆你

strong link vvd都係咁貴嘅原因

要夾chem, 諗緊值唔值俾多50萬由aurier 升上去

aurier係唔夠勁嘅

換曬古 維拉就可以輕鬆好多
如果唔係就慢慢練下技術都好快上去

好易輸pk

之前同老婆講過
俾人屌到反艇

仲要俾人post上連登

咁睇唔開啊

我好少輸 不過條友攝位唔夠快 又唔夠撞得

呢幾個係我認為最物超所值另外仲有 87pepe 同james collins

花式自殺

可能佢strength 太勁 人地行埋去撞佢仆街 12m

今次我撐你老婆

我英國番親香港帶埋部機，老婆都話我痴痴地線
叫我比個喼D位佢擺野帶野番英國仲好

大家奴性都好重

帶乜鳩，順手可以棄埋隻垃圾game, 一舉兩得

利申上年就係呢個時間去無帶

我之前去咗一個weekend旅行都skipped

我試過一次唔帶機，果個星期開頭會覺得有D焦急MISS左D REWARD是咪中撚左毒
然後番到去，有機打就拿拿聲有幾多打幾多盡拎d reward

我都係見佢strong link son焗住用 之前用mbabu勁好多下

4月都skip左一星期

但照玩apps做sbc

不過番黎要練番先catch up到

上年去東京，一路行一路刷英超upgrade sbc

gg 好波呀你

Gg 巴打

挑戰隔離果個EQ 成日玩電話

唔識守小白move

佢買緊化妝品
我又冇野做

通常我都係俾ai守 btw 好似打過你

我太鍾意標波 好易失位

藥妝店真係會企到腳斷

Laporte已經完全取代毛盟Balnc，準備拎Balnc際比偉拉，嘗試下偉拉魅力

你又肯提咁睇唔開

好想要意假player pick
不過都應該remote play抽pack做sbc

C7等緊你啊

有冇friendly?

用手機未抽到pack

冇得睇walkout唔過癮

仲未賠土超sbc

諗緊賠邊件波衫好

入波衫走場

其實佢真係幾勁
性價比玩意

係
上個月去日本
好彩有upgrade sbc 奴到中pogba courtous

大家一家人，有商有量嘛

你肯定呢的有商量既空間

速度ok?

有前科嘅
兩pair 人去Bangkok
Wags去做spa
我地就隊啤打coop online season

唔會太慢咩？

又阿仙奴fans
真係成班狗黎

仲有日本有d酒店有ps4
但係我唔記得邊間

玩過幾場諗住頂電欺 無咩好感

不過左腳中堅難求 轉身少鈍 追直線食shadow都唔太夠tots黎 係正面 平排 夠橫夠撞身位一流 位置感都靚

通常都每日refresh 果時放番個sbc 咪賠番個pack比你 咁心急做乜

要咁多UEFA 球員做SBC 但又唔開放UEFA球員交換

EA想點

EA會唔會又撚狗等你班人食炒價買哂咭，今晚就出個upgrade sbc出黎

係就好 解剩2個 死都唔想食炒價買卡

希望佢出咗我就可以抽返個大包

好大機會 要賣趁早

斷哂貨真係可能出upgrade sbc

有沒有friendly ? 賣左TOTY 屁馬 想試下d新人

歐聯rare 全部無晒貨 想點

唔夠都做sbc

呢隻我尋晚買咗3隻嚟做，集中火力搵下

大家知唔知 係咪 有幾多分鐘 換後備唔扣合約

英超陣 本身用緊cb carniball rudiger
有冇咩平靚正cb推介下 200-300k budget
忍夠隻傻鳩rudiger

有架咩
唔係就算出1分鐘都會扣架咩

搵就唔難，買唔買到睇你夠唔夠手快啦

thx 搵下先 差兩隻

合約出過場就一定扣架啦，反而體力試過冇扣

88 vvd?

不過都怕EA 撚狗之後開UEFA sbc

個mm做埋星期三，ea撚狗聽晚出upgeade比你

本來另一隻就係vvd
Stone Laporte Sanchez 邊隻好d?

我覺得幾好 呢個速度叫做夠洗
不過我係由85vvd升上黎